我想問下到底咩係[洗讚小鴨鴨xd;$]

到底係邊可以in到呢份工

借刀味

上網搵第一張圖就係呢條友 何來借刀

咪做鴨囉